一人N個消磨時間流連好去處

我先
體育館睇人打波

圖書館

屌女
屌屌下又幾個鐘
不過你冇

誠品

我屌你啊

problem solved

屋企天台

你屋企有天台 好羨慕

睇書

海旁聽歌吹風
搭船入南丫島行下街食下飯
游水跑步
毒撚打壁球
溜冰場睇人溜冰
睇戲
修頓公廁等hehe

你個名

被竇

LIHKG

鳩行